機埸班人我屌你老母臭西

屌你老母臭西
係咪個個都上撚哂腦
控制下自己啦撚樣
成隻牛咁想硬鬥硬
你頭硬定子彈硬呀撚樣